成功叫美國出兵方法

點解覺得美國會咁順攤一定會出手幫香港？唯一叫佢出兵方法梗係穿著「我愛中國」tee, 燒美國駐港領事館，脅持美國人，逼佢出兵先得嘛